Software:
1. Web server menggunakan XAMPP Control Panel v3.2.2 (Apache dan MySQL)
2. Text editor menggunakan sublime

Cara menjalankan aplikasi:
1. Aktifkan web server Apache dan MySQL
2. Akses localhost dan nama folder
3. Pilih file js, yang akan dilihat resultnya